你地班友成日一時一樣好難跟

一陣又話前線唔走，後排唔好走
轉個頭頭就話後排唔係打既就快啲走

一陣又話後排，冇諗住打既都要full gear保護自己
轉個頭又話full gear做咩唔上前線，唔打popo同藍絲

一陣又話full gear唔該上前，前線好攰
轉個頭又話人冇做好心理準備縮返去後排

所以而家最新共識係咩？
究竟後排應該早走定等前線走先走

唔好理冷氣軍師, 現場決定

開學嚕 同學仔入

唔好意思借個位
好重要 幫我推上熱門

冷氣軍司係咁，完全唔知現場氣氛